()||<BIN>9</BIN><黑屏1>0,10</黑屏1><BGM>BGM_Empty</BGM>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>270</BIN><CGDelay>0.5</CGDelay><黑屏2>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Creep</SE1>:别墅里的情况再次发生了变化，虽然卡文依然被指挥官和白烨戈的两支枪口指着，但此时他已经放松下来，笑着拉出了一把椅子坐下。
()<Speaker>卡文</Speaker>||:别忘了，当初是我把你引荐给多斯的。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><回忆><CGDelay>0.5</CGDelay><BIN>86</BIN>:
()<Speaker></Speaker>||<BGM>BGM_stage11</BGM>:两个月前，山谷西部某无名小镇。
()<Speaker>卡文</Speaker>||:这个月的账收齐了吗？
()<Speaker></Speaker>||:卡文带着几个得力的下属，像往常一样，去找庇护的小帮派收保护费。
NPC-Bodyguard1(0)<Speaker>保镖</Speaker>||:都在这儿了……
NPC-Bodyguard1(0)<Speaker>卡文</Speaker><同时置暗>||:犹犹豫豫想说什么？
NPC-Bodyguard1(0)<Speaker>保镖</Speaker>||:这边的黑帮说，最近来了个棘手的家伙，希望我们帮忙做掉。
()<Speaker></Speaker>||:卡文的眼睛微微眯了起来，斜着看了那个保镖一眼。
()<Speaker>卡文</Speaker>||:能让你帮忙带话，收了多少？
NPC-Bodyguard1(0)<Speaker>保镖</Speaker>||:都在这里了。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:保镖从口袋里掏出一枚金戒指，恭恭敬敬地递给了卡文。
()<Speaker>卡文</Speaker>||:这些年跟着我，学了不少嘛。
NPC-Bodyguard1(0)<Speaker>保镖</Speaker>||:……
NPC-Bodyguard1(0)<Speaker>卡文</Speaker><同时置暗>||:哼！
NPC-Bodyguard1(0)<Speaker>卡文</Speaker><同时置暗>||:收人钱财总要稍微给他们点甜头……那人什么来路？
NPC-Bodyguard1(0)<Speaker>保镖</Speaker>||:不知道。
NPC-Bodyguard1(0)<Speaker>卡文</Speaker><同时置暗>||<震屏3>:不知道？！
NPC-Bodyguard1(0)<Speaker>保镖</Speaker>||:据说对方是个十几岁的少女，突然出现在了镇上，因为一些小事双方起了冲突，没想到对方是个惹不起的……
NPC-Bodyguard1(0)<Speaker>卡文</Speaker><同时置暗>||:哦？有意思。
NPC-Bodyguard1(0)<Speaker>卡文</Speaker><同时置暗>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:派人去查，先不要招惹。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>1</BIN><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker>卡文</Speaker>||:你就是他们口中的白烨戈？
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:有事？
NPC-M16_AB(0)<Speaker>卡文</Speaker><同时置暗>||:放心，我没有恶意。此次来是想诚挚地邀请你，加入安东尼家族。
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:安东尼？你是多斯？
NPC-M16_AB(0)<Speaker>卡文</Speaker><同时置暗>||:哈哈，不，但我是多斯最信任的下属之一。你可以叫我卡文。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:白烨戈打量着眼前这个肥硕的中年男人，确实与传闻中多斯的形象不甚相符。
NPC-Bodyguard1(0)<Speaker>保镖</Speaker>||:老大，之前答应黑帮那边的——
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_pistol_finalshot_n</SE1><震屏3>:“呯——”
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_XXS_kick</SE1>:卡文抽枪击毙了身旁小声提醒的保镖。
()<Speaker>卡文</Speaker>||:一点见面礼。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:白烨戈勾起嘴角，露出一丝冰冷的笑意。
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:合作愉快。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><回忆><CGDelay>0.5</CGDelay><BIN>554</BIN>:
()<Speaker></Speaker>||:半个月后。
()<Speaker>卡文</Speaker>||:老大，就是这里。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_footsteps_woodfloor</SE1>:卡文躬着身在前面带路。身后，多斯西装革履、手持文明棍，身边围着四个面无表情的保镖。
()<Speaker>卡文</Speaker>||:欸，这边有个台阶，您注意脚下。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>Stop_AVG_loop</SE1>:对谄媚的卡文毫无回应，多斯信步走下台阶，在路的正中间站定。
NPC-Doss_AB(0)<Speaker>多斯</Speaker>||:清理干净了么？
NPC-Doss_AB(0)<Speaker>卡文</Speaker><同时置暗>||:差……差不多了。
NPC-Doss_AB(0)<Speaker>卡文</Speaker><同时置暗>||:这群该死的土匪竟然惹到了安东尼家，真是瞎了眼！
NPC-Doss_AB(0)<Speaker>多斯</Speaker>||:嗯？
NPC-Doss_AB(0)<Speaker>卡文</Speaker><同时置暗>||:带头那个叫吉姆的跑了，正在追……
NPC-Doss_AB(0)<Speaker>多斯</Speaker>||:如果这里要死一个人，我希望是吉姆而不是你。明白吗？
()<Speaker>卡文</Speaker>||:是，是……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:卡文擦了擦头上的冷汗，原本便躬着的腰弯得更低了。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>RunStep</SE1>:一个卸了武器的手下从远处跑了过来，小声对多斯旁边的保镖说了些什么。
NPC-Bodyguard2(0)<Speaker>保镖</Speaker>||:老大，吉姆抓住了。
NPC-Doss_AB(0)<Speaker>多斯</Speaker>||:走吧，去看看。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><回忆><CGDelay>0.5</CGDelay><BIN>414</BIN>:
NPC-Doss_AB(0)<Speaker>多斯</Speaker>||:人是你抓回来的？
()<Speaker></Speaker>||:屋子正中的地板上，一个中年男子被绑住了手脚。在他的身后，白烨戈正把枪交给多斯身旁的保镖。
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:是我。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>Rope</SE1>:多斯没有看白烨戈，拿着文明棍抬起了吉姆的下巴，仔细地左右看了看。随后——
()<Speaker>吉姆</Speaker>||<震屏3><SE1>AVG_Punch_Hit</SE1>:唔！
()<Speaker></Speaker>||:吉姆被多斯一棍打在了下巴上，倒在地上从口中吐出了几颗沾着血的牙齿。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:多斯把手里弄脏了的文明棍丢给了一旁的保镖，整了整自己印着玫瑰族徽的手套。
NPC-Doss_AB(0)<Speaker>多斯</Speaker>||:以后跟着我。
NPC-Doss_AB(0)<Speaker>卡文</Speaker><同时置暗>||:老大……
()<Speaker></Speaker>||:卡文只开了头的话被自己憋了回去。
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:听说你身边除了那几个保镖，不允许别人带枪。毫无信任，我为什么要做你的手下？
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:卡文不着痕迹地向后退了一小步。
NPC-Doss_AB(1)<Speaker>多斯</Speaker>||:哈？哈哈……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Applause</SE1>:多斯笑着鼓掌，隔着墨镜，没人看得到他的眼神里带的是笑意还是杀意。
NPC-Doss_AB(1)<Speaker>多斯</Speaker>||:用人还是要你情我愿。既然如此，那就算了。
()<Speaker></Speaker>||:多斯带人转身离开，其中一个保镖熟练地落在后面，似乎对眼前的情况十分熟悉。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_XXS_kick</SE1><震屏3>:“砰”，是重物落地的声音。
()<Speaker></Speaker>||:已经走到门口的多斯回头，看到的是倒在地上的吉姆的尸体。
()<Speaker></Speaker>||:旁边，是刚刚扭断吉姆脖子的白烨戈。
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:杀人不一定需要用枪。
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:我加入。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<关闭蒙版><BGM>BGM_Empty</BGM><黑屏2><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BGM>10213</BGM><BIN>270</BIN><黑屏2><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker>卡文</Speaker>||:哈哈，你可知道，如果当时你没有答应多斯，死的就是你了。
()<Speaker></Speaker>||:不知想到了什么，或许是白烨戈被多斯保镖击毙的样子，卡文忍不住在椅子上得意地大笑起来。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>Rope</SE1>:但随后，他意识到眼前的情况，笑容变成了咬牙切齿，扭曲的表情让他看上去更加地可憎。
()<Speaker>卡文</Speaker>||:怕你惹出麻烦牵连到我，你调到多斯身边后，我派人死死盯着你，终于让我发现了不对劲……
()<Speaker>卡文</Speaker>||:多斯派出来跟你一起劫船的人，都是被你干掉的吧？
()<Speaker>卡文</Speaker>||:如果你杀了我——
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_pistol_finalshot_n</SE1><震屏3>:“呯——”
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_lifttable</SE1><controll_shake>%%type_id=2%%duration=2%%delay=0%%range=3</controll_shake>:卡文倒在了地上，血从脑后缓缓地流了出来，额头正中有一个弹孔，眼里还停留着死前的得意。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:……
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:废话说得太多了。
NPC-M16_AB(0)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗>||:万一他真的暴露了你……
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:已经暴露了。
NPC-M16_AB(0)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗>||:！
()<Speaker></Speaker>||:指挥官一脸震惊地看着白烨戈，对方却毫不在意地用旁边的窗帘擦了擦自己的枪口，把枪收了起来。
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:有什么可意外的？
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:多斯一个没有军方背景的本地帮派，在暗区里没人敢轻易招惹，难道是好骗的吗？
NPC-M16_AB(0)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗>||:……或许我只是对你的能力太过信任了。
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:……
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:何况卡文这样的人都能在他的手底下作假。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_File_Put</SE1>:白烨戈看上去有点无奈，但也没有反驳。把一个磁带摔到了指挥官的怀里。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:这是什么？
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:自己听听吧。
()<Speaker></Speaker>||:白烨戈摆了摆手，踢开地上碍事的卡文，就要离开。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:你要去哪？
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:以后你或许会知道。
()<Speaker></Speaker>||:白烨戈已经走到了门口，却突然回过了头。
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:对了。
NPC-M16_AB(0)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗>||:嗯？
NPC-M16_AB(0)<Speaker>白烨戈</Speaker>||:帮我和米蒂尔、卡萝打个招呼。
()<Speaker></Speaker>||:指挥官笑了笑，看着这个自己总觉得莫名熟悉的身影再一次消失。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:留着自己去和她们说吧。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><SE1>AVG_Button_Click</SE1><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><SE1>AVG_whitenoise</SE1><BGM>BGM_Empty</BGM>:“刺啦——刺啦——”
()<Speaker></Speaker>||:磁带的声音并不清晰，还有汽车引擎的声音，似乎是偷录的。
()<Speaker></Speaker>||:渐渐地，一个熟悉的人声传了出来。
()<Speaker>多斯</Speaker>||:<color=#00CCFF>让白烨戈去卡文那里，那只老鼠已经偷吃得够多了。</color>
()<Speaker>多斯</Speaker>||:<color=#00CCFF>你说白烨戈？她不会回来，我知道她做的那些事。</color>
()<Speaker>多斯</Speaker>||:<color=#00CCFF>对方丢出了诱饵，如果不去咬，就会惹人怀疑。</color>
()<Speaker>多斯</Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:<color=#00CCFF>但如果你咬了真的那个……呵，还是把它留给别人吧。</color>
()||<黑点1>: